有冇人同我一樣都係好唔鐘意飲湯

次次都飲到一肚水咁 真係好咩

飲完真係冇心機食飯

有無倒阿媽碗湯落地

咁你食完飯先飲咪唔驚食唔落飯囉

我好鍾意飲喎
有時就算無咩胃口食飯都飲返碗湯

我想知其實家庭其實係食完飯先飲湯定飲完湯先食飯

利申 食完飯飲

不孝子

why not both？

脂肪水

其實會唔會係你從來未飲過真正嘅湯

飲西湯冇呢個問題

食前飲半碗 食飽再飲半碗

湯其實冇乜營養

但好味

因為你寧願在公園躲藏

same

個啲叫汁唔係湯

西湯比狗飲

咁西水？

平時飲咩湯先？ 我好鍾意飲喎

反而喺外國好掛住啲湯

我都好憎飲湯，唔好問點解

最憎滾湯

same
我係日本餐餐麵豉湯

鍾意飲湯唔使食咁多飯